梁天琦有無喺監房罷工？

你入去問下佢

單機啦

樓主又黎

梁..🤘🏻

把口唔好咁臭，thx

樓主係青山院友

牙路內裡撐警撐政府的

樓豬係梁天埼

米屈 佢黃台仰 日日係德國開膠post

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

佢敢罷工睇下港父玩唔玩死牠，港父做懲教的

屌你 琴日又話義警？

港父係一個組織嚟

港父有冇參選區議員

［求文宣］全民放股

樓主jer左天倚5年

只要有心 人人都可以係港父

係咪即係敢殺人就得

YES